求下你地21號衡量好先去元朗

次次示威個日都聽唔少
BTW流浮山200刀手到左未

認真 唔好屌我係五毛 唔係叫手足唔好出 只係講聲要有心理準備

次次都話有鄉黑同刀手
最後都知同黑警打

雖然好多人都話唔指望區選
因為係制度內根本唔夠政府玩
所謂龍門任佢搬

我覺得有票就盡投
再一次逼到佢兩面不是人
一係就比泛民贏（雖然係含淚投）
一係就捕佢出古惑既罪證

雖然成效未明，但起碼我地盡做左
保住自己，21號要出去記得唔好守
最緊要走投

正，帶刀斬

斬雞拜神

鄉黑日日都住元朗ga la
多鳩余

張圖好似上個月㗎啦喎

你當而家仲係7月?